連登應該有絲定無絲？

歡迎絲打
不了

利申：覺得好似有絲會平衡啲，正皮咗

利申: 換咗電話搵唔番舊個ac係用咩email

廢話

睇嚟絲打就快絕種

話自己係絲打=收兵
貼相有任何身體部分露出=收兵

咪就係
成班死毒撚

今日又有幾個post嘅絲無辜俾人屌，on99

以後都不敢了

你無錯其實 根本唔需要理班毒撚

等睇有人入黎收兵

同意

迷你豆豆=收兵

好鍾意你啲post

做壞左個名，出咩post都救唔返

你根本男人嚟

可否分享下發生過咩事

請google:高登 迷你豆豆

又唔係你做壞嘅。。。俾堆易眼紅嘅人反左你落黎啫
反正明眼人都睇得出憑紅必反根本就係因為一堆想上位又上唔到嘅人眼紅將啲上左位嘅人拉返落黎借機上位啫

肥絲有很多

無料到啵 搵唔到即係小事啦

其實我只係想多d人睇我既post
不過我用錯左方法
係現實中睇見d人會討論我d post真係覺得好開心